政共官員都話唔撚到事，記者麻煩去中聯辦問駱惠寧香港防疫政策！！

陳肇始強調封關不可行，只考慮操作、非顧及內地感受
問下駱惠寧，內地感受係點？係咪唔畀封關！

快快快

佢都話唔到事 成堆人全部扯線公仔黎

咪又係射返個波過黎 有咩用

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

佢可以大大聲話因為一國兩制
所以交返比777處理
問佢咪姐係set炮台比佢話一國兩制冇問題

搏佢唔會講
封關係傷害大陸人感情

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

香港人自己話事！！！！！！！！！！

證明支那干預香港內政，唔俾封關

係

推上國際戰線啦，唔好等喇

ON9先會去中聯辦問，佢答又可以證明中國對香港好重要，唔答又可以證明一國兩制運作緊